召集自認打得嘅巴打絲打

香港警察已經保護唔到香港市民

召集各位打得嘅巴打絲打幫手保護依家翻緊屋企嘅人

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！